VANS移除某部分作品一事 （VF 旗下品牌 推）

睇路呀

唔知點解相出唔到
推

Ken Lee VF 集團旗下的品牌
品牌包括：
VANS
North Face
Lee
Jansport
Timberland
Dickies

Ok 咪撚旨意我再買

被網民圍插緊

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

板仔品牌竟然撐極權